覺唔覺叫過雞既男人搵女朋友同坐過監既人搵份工一樣？

一樣好難完全唔介意你既過去
利申 突發其想

點解要講岀黎
分分鐘嫌棄你叫雞嘅女朋友14歲已經係mk公廁但無話你知

差好遠， 叫過你可以唔認架喎

咪係

你以為人地又好純?有咁上下年紀大家都明咩事啦

一年俾人中岀嘅次數分分多過你成世打J嘅次數

通常一邊返工一邊坐監

照你logic 咁唔係處既女人等如妓女搵老公？

唔收錢應該係雞都不如

覺唔覺破左處既女人搵男朋友同坐過監既人搵份工一樣？

喺連登問
女人=雞
男人做咩都冇錯